{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1774&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 W 호텔"
    },
    "text": "ホテルWは2023年に全客室のKC認証寝具類を完全に交換する予定で、2023年2月にはノーハードRTX3060PCをリニューアルする予定です。 ホテルWは最新式の建物ではありませんが、どの建物よりもお客様に安らぎと安らぎ、最上の客室の清潔コンディションを提供するために努力しています。 宿泊料金は2人入室基準であり、客室情報の基準/最大人数をご確認ください。 チェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なりますので、予約前に予めご確認ください。 未成年者(2004年生まれ未満)は入室できず、これによる入室拒否によるキャンセル/払い戻しはできません。 ホテルの客室状況によって客室情報と料金が随時変更される場合があり、PC客室の破損または盗難摘発時に費用が請求されることがあります。 駐車施設としては計5台の駐車場を保有しており、プレミアム客室利用のお客様に限り駐車が可能です。 号線富平駅からアクセスできる位置にあります。 ホテルWは最新式の建物ではありませんが、お客様に最新式の建物ほどの快適さと居心地の良さ、清潔さを提供しています。 PCはノーハードRTX-3060(6GB)を使用しており、アプコLEDキーボードとマウスを提供しています。 ゲームに特化した家具や椅子、サウンドバー一体を設置し、ゲームを楽に楽しむことができます。 ただし、不法プログラムやサーバーをインストールする場合はゲームの進行が不可能で、この場合はキャンセル/払い戻しができません。 追加インストールが必要なゲームは別途ご連絡ください。 全客室では無料VODを視聴でき、ネットフリックスとユーチューブを視聴することもできます。 ホテルWは広い駐車場を5台保有しています。 全客室は安全なKC認証寝具類に交換され、ハウスダスト、ダニ及び有害物質を完全に遮断します。 また、フロントスナックバーを運営し、お茶と女性のためのコンタクトケースとマスクを備えています。 便利なチェックインのために無人キオスクを運営しており、月回客室防除害虫専門業者を通じて客室別に消毒と防除作業を実施しています。 フロントとその他の施設は 24 時間営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルWの客室はいつ完全に交換される予定ですか？",
            "answer": "ホテルWの全客室のKC認証寝具類は2023年に完全に交換される予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルWの建物は最新式ですか？",
            "answer": "ホテルWは最新式の建物ではありませんが、お客様に最新式の建物ほどの快適さと居心地の良さ、清潔さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWのPCのスペックは何ですか？",
            "answer": "ホテルWのPCはノーハードRTX-3060(6GB)を使用しており、アプコLEDキーボードとマウスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWのゲームに特化した設備は何ですか？",
            "answer": "ホテルWではゲームに特化した家具や椅子、サウンドバー一体を設置しており、ゲームを楽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルWの客室で視聴できるVODはありますか？",
            "answer": "ホテルWの全客室では無料VODを視聴でき、ネットフリックスとユーチューブも視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルWは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "ホテルWは広い駐車場を5台保有しています。プレミアム客室利用のお客様に限り駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルWの客室はどのように清潔に保たれていますか？",
            "answer": "ホテルWでは月回客室防除害虫専門業者を通じて客室別に消毒と防除作業を実施しており、最上の客室の清潔コンディションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルWのチェックイン/チェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルWのチェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なりますので、予約前に予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルWに入室できますか？",
            "answer": "未成年者(2004年生まれ未満)はホテルWに入室できず、これによる入室拒否によるキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルWの駅までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルWは号線富平駅からアクセスできる位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 517
    }
}